開始了，主流傳媒下個目標就係整死Telegram

好快apple同google就回應

快啲DL TG啦，各位

I heard they're using telephones as well! Can you write an article on shutting down telcos?

好高質

仲有動森果啲都有